拜仁今晚會唔會似楊明咁炒車

比黃衫人(多狗)落酒精藥

個炒車好似有2個意思

師兄咁搶口

咩意思

樓主大文豪語帶雙關